警方拘捕22歲女子涉旺角騷亂 被控兩項暴動罪 下周提堂

2016年農曆大年初二凌晨發生的旺角騷亂，警方昨日拘捕22歲女子，案件下周提堂。

警方於2016年7月7日在青衣區拘捕一名女子，涉嫌參與暴動，該名女子其後在2017年1月拒保候查。警方經進一步調查及諮詢法律意見後，昨日在青衣區再拘捕該名22歲女子，涉嫌參與暴動，她已被控以兩項暴動罪，案件將於6月6日在西九龍裁判法院提堂。

警方至今共拘捕91人，80名男子及11名女子。

都養緊你全家啦，唔爭在

都估到呢d post5毛最快留言

JR呢？next

好似係旺角女村長

依家班官判詞講到有出現過都算參加

差佬仲唔搵埋曬D平時睇唔順眼既拉曬佢咩

2016年7月7日

文盲？
再拉啊

我知係再拉

但篇新聞要去到尾段先提呢個最重要既事，提一提大家係再拉，而唔係新拉啫

仆街政府

呢個等咁耐先有料告

拉得90幾個咁廢架

依家班官判詞講到去過旺角都算參與，支持！即使你企嚮度食魚蛋，五毛咪以為好叻，當啲正常人拉哂之後，咪輪到打壓其他人！

差佬依家見亂告都告得入，仲唔拉多啲，升職加薪咩，咩大案破唔破冇所謂！